我發現我見聞色覺醒左

岩先過馬路明明冇睇車但有一瞬間feel到有車過緊黎
之後轉個頭望真係有車 仲岩岩好避到
有有一樣覺醒左見聞色既巴絲可以分享下你地點用
另外我轉行做拳手好路好

屌 手機打字打錯哂

轉行做海賊王啦傻閪仲做拳手

用見聞色買六合彩有冇得諗

唔試下企定定睇下有冇開埋武裝色

上到hku個個都有見聞式啦

𣎴如打返啱篇文先？

睇到咁遠未來？

首先要搵番件娜美

唔啦 一陣整死人好大鑊

你堅持到15分鐘？

要練

見聞式睇唔到十五分鐘後嘅野

Ching 嗰啲叫聽覺

通常用見聞色打 LOL，黎緊就入世界賽，不過成日比人report 用外掛

我一上pornhub就有武裝色
踢完波搭地鐵仲有霸王色

通常側/後面有野就快撞埋黎有時全身會下意識有種毛管棟嘅感覺提醒自己 不過嗰陣已經太接近，所以未必每次都會反應得切

師兄係咪黃猿鐘意射

咩撞先

真係見聞色 信我

咁我用見聞色買股票 今舖仲唔發

人、波

我平時搭地鐵都有啦

特別係所周圍啲女

屌 波梗係食啦仲避